原來投票通過國安法嘅人一樣唔知道條文係乜

田北辰有份開會都話唔知

on9 落唔撚多台嘅傻閪中共死要面

佢唔係常委

只係與會， 即係旁觀者

可能簽名果條撚吊都一樣唔知

咁我錯，自

佢今日同唐英年個d去西環個座談會姐，葉國謙就真係去左北京列席

你覺得好岀奇咩

太監拎住份無字既聖旨 唔知講咩好 亂up嚇下人

可能本來皇上都唔諗住咁做 9up下就算
點知比班太監係咁煽動
搞到d人咁期待 落唔到台
最後為左面子唯有焗住做

支共唔撐落去會好冇面架嘛
不過都好 佢唔要面既話我就睇唔到佢點滅國

得百幾個全國人大有份投票
班19港區人大/政協識條春咩
就算條法例係話要閹晒佢哋都會支持